大家有無諗過點解會引起旅客不滿

係因為班機無取消呀！即係入到閘就可以上機！

咁點樣令班機取消呀？係人呀！好似第一日咁多人到塞爆哂搞到所有機取消，咁就唔會出現入到閘等於上到機既問題，連去機場都慳番，仲有保險claim，而家班機無取消你又阻住佢上機就會變左係佢no show，呢個就係政府而家既招數。

總結：機場要人呀！

Push

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

無錯，成日拎人地罷工黎比，根本無可比性。一個罷工上唔到，一個明明上到變上唔到。咁緊係㷫啦。

唔夠人就慢慢等到夠，做文宣輸出。機場唔一定日日要坐到佢癱先叫做到野。be water la 。呢樣唔得就慢慢等機會，水草草下就夠爆發力架啦。

機場個好處就係日日有得玩，咁岩大家有時間出晒黎自自然然會癱架啦，急乜。最少要玩到十月你地咁快玩爛個party。

冇必要直接封鎖全部通道, 留剩一條窄通道已經足夠

要「人」就必須「等泛民」

黃之峰可以系政總打到上TIME做封面，你Figo一樣得！

為此 我們200萬香港人在這裏 謹代表不負責任的香港政府 向旅程受阻的各國旅客致歉
並促使林鄭政府回應示威者訴求

你夠人塞爆機場同機場巴佢都可以照飛都可以照引旅客屌鳩你架wor
好多人online check in啦而家

機場同交通運作唔到佢仲照飛就係佢既問題啦😅

個問題係人哋Online check-in咗
你係個閘度阻住唔俾人哋入閘呀嘛
老閪都㷫啦

都係果句
你夠人多塞爆個機場令到幾管局自己主動cancel晒啲機
呢個就係癱瘓機場嘅可取做法
因為咁樣啲旅客可以claim 返保險
怨氣自然少啲

但好似今日咁原本班機係可以飛得嘅
唔夠人去癱瘓個機場又夾硬塞住個閘口唔俾人入咁就係不智
因為啲旅客係等如no show
冇得claim保險
你令到佢有直接嘅經濟損失
企喺佢個角度黎諗
嬲真係好撚正常
佢唔係香港人 冇必要為咗我哋無啦啦揼咗筆錢落鹹水海
你要吸納外國人嘅支持
就係要盡量send到啲香港人努力爭取自由既message俾佢嘅同時
亦唔好對佢造成過大嘅影響
所以格硬塞機場根本係唔work
咁樣做只係會令到一啲原本支持我哋嘅人有所動搖

i mean
佢琴日就真cancel flight
今日就扮cancel實質可以online check in可以飛

但其實琴日都可以用今日個招架
一樣係佢online check in到但你班人occupy左機場同堵塞交通令佢趕唔切飛機
只係塞機場人多同人少分別

保險同航空公司都唔賠 班機開撚走左緊係興到火屎啦
臨時臨急買過張機票成萬銀呀

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

宜家係要令班機飛唔成
而唔係要令人上唔到機

push